PS4 acc唔記得舊既信用卡 又改唔到新 點搞？

今日諗住買game 舊既付款方法係信用卡
果時問ex借卡用 今日諗住改用番自己果張
但要入到舊既卡 先換到新既卡比錢
我應該點做

開個新PSN買

paypal

7仔買點卡?

我成個acc lock住
佢要求我入左信用卡先比我登入ac
因為之前信用卡係ex 真係想嬲到放佢啲閃卡上黎

朋友

Just do it

聽日開新post
問清楚法律JJ 先 有片有相

放棄哂啲game 開新ac算
問題已解決

係日本城激嬲果個？

咁咒我
維園果個呀

真係多撚謝佢
搞到成部機lock左
求佢幫手都唔幫
最後寧願買部新